女朋友send依幅圖嚟 代表咩？

啱啱同女朋友傾傾下計 講到有個common friend 個笑到成個智將咁 之後佢咁覆我⋯⋯
代表啲咩？

我一直都當呢個表情係 "做乜尻"

代表了 並無什麼至死不移

郭富城既弱？

又改得幾傳神喎衰鬼

sorry 你條女回你果下後入緊佢回左乜佢自己都未知

你條女自爆

係咪想講強

ching做乜扮新會然

代表叫你收聲阿屌你老母咩都po上黎

應該綠咗

不如講下有乜咁好笑

點撚解呢？

連個剔都綠埋 你仲問

就聖誕先搞啲咁嘅嘢 如何面對好？

護眼post

低質

邊似你咁高質姐 衰鬼